我現時自己肯做飯 我現時自己肯做飯

我現時自己肯 自己肯做飯
我現時自己肯 自己肯做飯
自己肯做飯 自己做飯 自己肯做飯
我現時 肯做飯

我現時自己肯 自己肯做飯
我現時自己肯 自己肯做飯
自己肯做飯 自己做飯 我現時自己肯做飯
自己做飯自己肯做飯

我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯 自己做飯肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
肯做飯 肯做飯 自己肯做飯
自己做飯

我現時自己肯 自己肯做飯
我現時自己肯 自己肯做飯
自己肯做飯 自己做飯 我現時自己肯做飯
自己做飯自己肯做飯

我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯 自己做飯肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
肯做飯 肯做飯 自己肯做飯
自己做飯

我現時自己肯 我現時自己肯
我現時自己肯 自己做飯肯做飯
我現時自己肯 我現時自己肯
我現時自己肯 自己做飯

我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯 自己做飯肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
肯做飯 肯做飯 自己肯做飯
自己肯做飯

樓主係咪比陳詠謙逼癲咗

係，你點知？

樓主的孤寂 多麼孤寂

唔爭氣笑咗

但都係俾咗負皮

跟住唱左一段，頂唔順

做你老母 飯你老母

屌你老母臭閪 屌你老母閪

洗腦了

咁衰㗎你

有聲

呢句岩音 唔錯

繼續

韻，是刻意不押的。

Very Good

識貨！

唔知點解笑到停唔到

唔小心跟住唱左出黎

笑撚咗

有冇人唱出黎

唔小心唱晒出嚟

樓主 最後嗰段錯咗

其實首歌同於心有愧一樣, 係寫老母
試下咁諗, 個觀感fit哂

好似啱 自膠

咩歌？

唱唱下變左做"自己肯早番"

笑撚到傻

原作詞者 謙仔 有解釋過啲歌詞意思
我作嘅詞只係幫佢突出返依啲意思
所以謙仔先勁,用詞又高深,仲用咗好多隱喻

唔知點解笑左出聲

陳柏宇真係慘 紅歌唔紅人

見到忍唔住唱

做麵得唔得

有股勢力想你班奴才自願早返工
阿謙收到order被迫要加啲洗腦信息喺詞入面，你估真係特登唔押韻咁簡單咩

唱唔到

我現時自己肯做飯

每首歌的詞都是刻意填爛的

嘩巴打,你好勁
我都諗唔到咁嘅嘢

填得好過陳詠謙

笑撚到我

我成腦都做飯

唱左第一句後笑左唱唔到落去

睇睇下睇左自己肯食飯

收皮啦佢，做唔做飯關孤獨撚事咩，諗唔到點表達就諗唔到啦

我愛你愛到發晒狂my sharona
都有10隻字
樓主真係天才

做反了！

第一句點唱
完全入唔到喎

宇宙神post

我現時自己肯食飯 悶極時自己睇動漫

咁會唔會好啲？

利申：陳詠謙級數

幾時有人唱？

陳生本人？

係
Justin Bieber我都想作返首歌比你

我都想有人唱

試下聽住原曲唱下

唱唔到一路唱一路笑

可唔可以填埋日月換行李

巴打我可唔可以借嚟錄COVER

same

巴打畀女飛

好似啲痴線佬唱唱吓然後突然加速

繼續啦

聽到大臭西之後笑死咗

因為你幻想住一個白痴仔係喥唱
然後唱唱吓突然加速

有冇加速

笑到停唔到

一首神曲就俾佢浪費咗
不如我唱返 林奕匡 寫英文詞

可以喔

錄俾FD聽

都唔知點解陳奕迅啲新歌會俾哂佢填
明明啲旋律勁好聽
但一聽到啲詞...仆街又係謙仔

乜野特登唔押啫 咁佢其他位又會押韻又點解
個心境已經變左rapper又可以隨時押韻
咁樣嚟掩飾

下一首 吻停不知幾多歲的你

痕糟番 痕糟番

推到有人唱

痴撚線
廁所哼左半首已經忍唔住笑到仆街

送俾巴打你
利申小弟五音不全,有嘅得誠意(雖然唱到最尾都係忍唔笑甩咗)

完全明你感受

最後嗰段是刻意錯的

唔錯,巴打捉到個神髓

多讚過原作

多謝喔～忍住笑唱先係最難 我自己都一邊填一邊笑

笑撚死

I say 1234

到底會唔會有人可以忍住唔笑唱晒佢

因為樓主已經變成一個好隨和既人

冇錯呀 你唱一次就知

試下Rap出黎

歌詞版 where is Wally

唱咗

瞓唔著唱咗次

唱得唔好請細力屌

唱完覺得有啲精神失常

屌 好撚好笑

知既早返～～～～

我現時自己肯，還自己肯，做，飯～呀～～下～～～

等mv

諗起當年隻無賴

r ccc

自己做飯（節錄） 玉子蛋糕

自己煮飯食原來起有錯

屌你老母臭西 屌你老母西

一睇洗咗腦 作唔到歌，好邪惡

推到出MV

自己唱唱吓變「早返」，「造反」

聽到覺得首歌無問題

Cls

聽陳詠謙d歌
聽到我都就黎肯做飯

Fb見到有人留

我現時自己可造飯
餓極時食多碗白飯
要是仍食不飽
能落青椒變菜飯

我但求食多碗白飯
落豉油汁個個大讚
淋又脆 咸又淡
食得真開心 不要加餸

墳得好好

我現時自己肯食飯 我現時自己肯食麵
肚餓時食雞粥 還食雞煲 到肚撐

有陣時食魚可落辣 到第時天冷吃臘鴨
如烚菜 油麥菜 淥多兜青瓜 方吃飽了

Ok wor

屌你
根本係「雞全部都係雞」嘅陳詠謙版

填呀！

有聲音

第一次見面為大家整咗一小段 MV，希望各位鍾意

感謝會員︰玉子蛋糕、碧落、咸濕保母俏嬰兒

除咗最後嗰句有少少唔押韻之外 完美

屌你老母咩樓主
個post一推上熱門
見到個標題
個腦自動諗起旋律

樓豬港毒造反

橙黃色ac

幾時有啲咁嘅嘢

係車笑撚琴眼淚水都標埋

5弓。

應該係抄高登個音樂台

痴線 幾時有晒成首

好笑咩

叫陳伯自己唱返啦屌

創作部

屌，詞聖話突然想唔押韻可以唔押家嘛

不過小弟覺得美中不足係用左「個個」，唔夠孤寂

我現時自己可造飯
餓極時食多碗白飯
要是仍食不飽
能落青椒變菜飯

我但求食多碗白飯
落豉油抵我要大讚
淋又脆 咸又淡
食得真開心 不要加餸

咁就孤寂返啦

有d印象 有冇link

詞就一流 我覺得好過原著
主要係beat嘅問題

放滿碗白開水 求今天煲飯
看米缸亦充足 長放備長炭
曾經的酒肉 多麼污濁 成日作三餐
我如今 已肥返

你著起白婚紗 如仙子一樣
那個他是否都 全意在乎你
夢想的生活 好好生活 來年陪著子女學行
記念當初我們的愛情

我現時自己可造飯
餓極時食多碗白飯
要是仍食不飽
能落青椒變菜飯

我但求食多碗白飯
落豉油抵我要大讚
淋又脆 咸又淡
食得真開心 不要加餸

你那張舊CD 還偷偷轉動
句句都夢一般 無法被忘記
王菲的孤寂 多麼孤寂 誰成為陌生過路人
你是否都掛念這個人

我現時自己可造飯
餓極時食多碗白飯
要是仍食不飽
能落青椒變菜飯

我但求食多碗白飯
落豉油抵我要大讚
淋又脆 咸又淡
食得真開心 不要加餸

這幅冰冷牆壁 怎麼鋪滿塵埃
望著掉色的相 為何還是發著呆
這張精緻床單 早該跟你離開
現在剩我一個 想起曾經

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

男人要孤獨到盡才會自己做飯給自己吃。

仆你個街又講得幾應

放滿碗白開水 求今天煲飯
看米缸亦充足 長放備長炭
曾經的酒肉 多麼污濁 成日作三餐
我如今 已肥返

放米再落啱水 唔驚煮得硬
浸米會更加好 但要用時間
夢想的生活 好好生活 來年陪著子女學行
記念當初我們的愛情

我現時自己可造飯
餓極時食多碗白飯
要是仍食不飽
能落青椒變菜飯

我但求食多碗白飯
落豉油抵我要大讚
淋又脆 咸又淡
食得真開心 不要加餸

你那張舊CD 還偷偷轉動
句句都夢一般 無法被忘記
王菲的孤寂 多麼孤寂 誰成為陌生過路人
你是否都掛念這個人

我現時自己可造飯
餓極時食多碗白飯
要是仍食不飽
能落青椒變菜飯

我但求食多碗白飯
落豉油抵我要大讚
淋又脆 咸又淡
食得真開心 不要加餸

這幅冰冷牆壁 怎麼鋪滿塵埃
望著掉色的相 為何還是發著呆
這張精緻床單 早該跟你離開
現在剩我一個 想起曾經

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

試下唔好咁易扯

依首係新詩

謙叔 你放過Eason啦

煮飯就煮飯
做乜撚嘢飯

放滿碗白開水 求今天煲飯
看米缸亦充足 長放備長炭
曾經的酒肉 多麼污濁 成日作三餐
我如今 已肥返

放米再落啱水 唔驚煮得硬
浸米會更加好 但要用時間
飯煲開左未 開L左未 最怕忘掉開制就煩
記住當初我係幾腦殘

我現時自己肯做飯
餓極時食多碗白飯
要是仍食不飽
能落青椒變菜飯

我但求食多碗白飯
落豉油抵我要大讚
淋又脆 咸又淡
食得真開心 不要加餸

你那張舊CD 還偷偷轉動
句句都夢一般 無法被忘記
王菲的孤寂 多麼孤寂 誰成為陌生過路人
你是否都掛念這個人

我現時自己肯做飯
餓極時食多碗白飯
要是仍食不飽
能落青椒變菜飯

我但求食多碗白飯
落豉油抵我要大讚
淋又脆 咸又淡
食得真開心 不要加餸

這幅冰冷牆壁 怎麼鋪滿塵埃
望著掉色的相 為何還是發著呆
這張精緻床單 早該跟你離開
現在剩我一個 想起曾經

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

創作部...咦,幾時有啲咁嘅嘢

做乜鳩

佢唔扯
第一次走上叱吒枱嘅機會都冇

好過原版 個意境好深

依家我女朋友淨係識講依句阿